[python]setting 問題

假設import string

當我打到string. ge時候
會自動list out all methods belong to string module
個畫面係咁: string.ascii_letters
string.ascii_lowercase
.....
.....

一開始有呢個setting
但唔知點解熄左
邊到有得較返

你連咩ide, text editor都唔講，你真係覺得有人會幫到你？

我用緊spyder

Anaconda 入面 ge spyder

dir(string)
見到有乜就有乜，見唔到就冇

誤會咗你意思，原來講緊autocomplete， reinstall過啦

update 左未？試下update 先啦